點解梁凱寧咁鍾意用腰帶束住個肚嚟突出對波？

攞條腰帶圈住個波未得囉

樓主快補圖！你老母被人用腰帶束住條頸

我老母係山本彩

好似講緊日文咁

都系雞

山口麻友

因為佢想比中坑望

Hoball

山口麻友得罪廢青真係好慘

咁洗唔洗再整多張渡邊麻友牙

點呀仔

巨乳教室

兩支核導彈咁

麻友(W)係雞

Watami